iphone無啦啦幫我較左去耳筒模式轉唔返正常, 點搞

又轉唔返speaker,
試過清塵, RESET, 重開機都唔得,

買部新機

拎個耳機係咁試就得

耳機位 受潮？之前試過

點整返

用tissue or 棉花了乾淨

唔得

用紙巾塞落個耳機位 就無事啦
行申 之前試過

你拎枝針係聽筒位了下
肯定好大舊塵出番黎

試過, 都係唔得

舊年代iphone4時試過
果陣用酒精整濕枝棉花棒再隊下個窿解決咗
唔得嘅話再加多啲酒精隊落去

你買幾十支酒精
倒撚曬落去就冇事架喇
利申之後換咗電話

唉，都係唔得

我試過用風筒吹整返好

試過瘋狂抽插個耳筒洞就得番

can't

有幾種方法
1）吹手熱風機
2）棉花棒+火酒
3）一路抽一路索水一路插

3樣都有做齊最後3得左

利申：中過

4）fing電話打落手掌到

酒精或者可以俾多啲啲，滴兩滴落個窿度
然後好似樓上巴打話齋fing下佢
之後都係抆插下耳機果啲步驟

酒精其實幾好用，之前home button無咩反應都係靠滲啲酒精入個 掣邊 搞返好

我都試過兩次係咁
結果都係拎左去先達整
師傅話係因為濕左

岩岩有一下得左，但無耐又變返耳筒

試過插多幾次耳機就正常

篤下粒”珠”